東張西望on9? 食飯時間播甲由

屌

睇電視仲on9

On撚9東張西望

睇CCTVB仲on9 屌

睇電視仲戇鳩

屌。仆街TVB 有冇人性

仲近鏡影

好恐怖 痴線

Judy

有無圖

嘩屌

有圖

腿

飛上鏡頭

屌 飛鏡頭好撚癲

好撚驚

仲要夜麻麻無啦啦拍人門

報警啦屌，搵TVB 有撚用

投訴啦

成日食飯時間播曱甴老鼠

屌你近鏡judy條腿咪夠囉，zoom埋去班甲由到做乜9

屌佢仲要唔打格 zoom埋去

cls咁多曱甴點撚樣住

女就打格, tvb on撚9

洗咪影咁耐呀，仲近鏡

對腳

所以話公屋真係俾狗住

白滑肉地

月夜風高殺蟲夜，唔洗用劍嘅，用黑旋風喇

搵民建聯啦
關我撚事咩

私管邨啲management真係垃圾到爆

班友戇鳩程度有十級

召喚奶波魔魔

投訴啦屌

邊位巴打屋企養咁多小強

見到有隻甲由練緊飛，飛下跑下好得意

屌你咁早食飯嘅咩香港人

咪係
工都未放

下次播屎啊繼續睇啦傻閪

九點都未放工啦

咩工咁垃圾

收遲過6點都唔撚做啦

仲睇 cctvb係咪弱智

有大陸人打交又唔播，又尻吹咩中國自駕遊

可唔可以投訴？

你睇仲戇鳩

屌佢老母 成撚日食飯時間播老鼠蜜蜂近鏡

睇tvb既樓豬戇鳩啲

上面班撚屌一路睇一路屌

抵撚死

隻強飛向個鏡頭果陣我嗌咗出黎
嚇到仆街

on9得過仲睇tvb

睇tbb抵撚死

曱甴好得意

白，滑，肉地
靚腿

有咩問題

想奶

係你自己on9
人地播甲由你先黎食飯

曱甴啊 你個頭就甲由

新會然

又話唔睇tvb

唔睇點投訴

sorry

和味龍送飯仲嫌三嫌四

中坑係做飲食業散炒 得閒先炒下 時間係比較彈性 點似我地班窮撚 生而為奴 九點都未放工

好人好姐屋企點會有電視

On9得過bb來了播bb屍

呢個不行了....

東張西望係睇女主持

你做邊行 有無興趣跟我搵吃

尋晚仲顛呀,本來諗住早少少開電視睇愛回家,東張西望完果時預告曱由單野,跟住成個ending出字幕果一分鐘,我真係呢世都記得,果一分鐘個鏡頭就係一直追住zoom住隻曱由係到爬,我真係屌佢老味 ,我真係好想投訴,邊撚個諗出黎咁樣做個字幕ending果個我祝佢全家百病纏身丫

我做奴隸 日夜都番緊工 先不至餓死女友 學你咁又破產又俾人扣哂分連公屋痕冇得住仲要睇住自己條女有第二個男人都無能為力咁就仆街啦

睇tvb正傻閪

仲要超高清近鏡 又揭埋渠蓋睇
老豆老母都睇到屌曬鬼

大陸人喺地鐵站all 屎又唔見唔播

成個post竟然冇甲由圖
連登有救了

應該爆入去清場啦

房署

無人睇cctvb 而已

眼睇同用口食係分別，有咩問題？會變咗食甴甲？

今時今日仲睇東張西望依啲垃圾節目先最ON9

仲睇TVB

今次連登仔好波，大家都好合作唔post

屌 即刻轉台

有咩問題

利申: 8點愛回家先食飯

好似特登玩鳩觀眾咁

飛埋鏡頭真係嚇到彈起身

嘩，同層果d人好慘喎⋯

Judy明明著牛仔褲, 為左影呢兩個shot換褲?

其實最尾就咁搵膠紙封門 係唔係代表個單位無人住?
一直睇一路諗 入面會唔會其實有條死屍

仲睇TVB已經ON9到極